初選最壞結果：民主花瓶大勝

仲衰過DQ 未投既星期日記住，vote them out

碧雲邪神

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
JJ55699
(狗隻#22054)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?